[跨年徒步撚]上水->將軍澳

本身一直都有種衝動想試下行路or踩單車環港遊，但一直礙於又要返工又要返學，抽唔到時間

另外，唔係特登揀呢d日子，冇特別意思，只係毒撚冇人陪，寄情於景物，好似係
如果懶係要上位咁，要上位神早人字拖上蚺蛇尖啦

大約路線：
上水火車站出發>粉嶺>沿火車行到大圍（休息用）>折返上馬鞍山>西貢>將軍澳

裝備：
袋
兩個奶媽
Mac機
Usb線 for iPhone
3ds連藍寶石
消化餅一筒
水（邊行邊買）
紙筆（慣左）
iPhone 裝左runtastic（紀錄路線用，明明for跑步 ）

每10分鐘上一上水
出發

新年都仲咁多蝗

等你
唔好渴死,最近好乾,飲多啲水

轉去活動台
都係活動台啱d

唔好行到大圍喇
城門河有橋就好過
西沙路上斜落斜都要體力

同埋夜晚新西貢公路好暗
自己要小心

利申：行過粉嶺-將軍澳

個次行左幾耐？

留名參考

［行路撚］上水->將軍澳

傳送門

體院去大圍起碼九個字
大圍行去第一城又九個字最少
點解要為左休息行多個半鐘 直接係第一城休息個半鐘唔好咩

10：45粉嶺出發
21：10到將軍澳地鐵站

gps錄左45.6km